有片！ 手足中槍後被拖走過程 ！推爆佢！

有記者朋友影到 ！ 推爆佢！

推

中槍？

唔係實彈 但冇左知覺

咁係咩彈

左手仲有力提起

有冇其他片影到樣？

胡椒球

推啊

記者話飲醉酒喎

認人！

#太子【四肢被警捉著拖行】
00:47 警方往新之城方向衝前，制服一名紅衣男子，該名男子以四肢被提起的姿勢被防暴拖行至亞皆老街十字路口，但失去意識，及後有警方為他施行心外壓。記者在拍攝時遭警方驅趕。

01:00 更新：救護車(車牌A378)到場送走該名男子，期間有市民與防暴警員起爭執，指警方又打死人。

攝：卡比獸
——————————————————————————
#太子 #831 #半週年 #武漢肺炎 #示威 #遊行 #hongkongprotest #香港人 #遊行 #上街 #示威者 #勇武 #抗爭 #香港遊行 #和理非 #城大 #cityu #protest #freehongkong #城大編委 #逆權運動 #hongkong #coronavirus #COVID-19 #DFC #quarantine

手足唔係condom

Oudg

又打死市民

佢暈咗，班狗仲要凌空吊起佢行、又唔比fa過嚟，又一單謀殺

手足頂住啊！！！

屌
黑警又殺人

推呀屌你老母死黑警

唔好比佢沉 仲要射記者

推推

#22 有相

Push

推啊 唯一一條影到成班黑警咁樣拖手足

轉載自PSHK

【2020.2.29 太子831半週年 | 警方搬動被胡椒球槍擊中無知覺男子】

近1時
一名疑被胡椒球槍擊中並被警方拖行的男子沒知覺躺在地上
其間警員欲搬動該名男子
而該名男子四肢未能沒作出任何反應
及後亦被警察翻身並搜查其個人物品
有義務急救員嘗試接近但遭警方拒絕
經過一輪理論後容許一名義務急救員為進行CPR
該名男子下身顯微抽搐
隨後消防處救護員到場為該名男子需戴上呼吸機

攝記：LukWaiHo

push

推呀屌

推啊！！

Twitter

超過兩焦耳就係實彈槍械，法律嚟嘅

A

樓主置頂#22

推啊屌

依段片要推
但中乜撚野槍呀

可唔可以pin

你老母臭閪

推推推推推

tui

黑警死全家啦

P

…推

有冇文宣巴 幫手搞 我聯絡緊個邊港緊新聞 睇下有冇其他資料 或者live 佢地好似有live到全程

佢仲要著住紅衫 屌你老母
可能仲要咁岩經過嫁咋
黑警死全家呀屌你老母

幾時有話中槍
受訪fa話冇大礙

加完人工就大大力打, 我屌你老母死黑警
呢世唔會原諒狗!

睇片

0050 #旺角 #亞皆老街 #彌敦道
記者指該名男子被警察拖行至馬路中心後停下，傷者疑似失去知覺，或只有微弱知覺。他原先平攤在地上，及後被警察翻身，現側身躺在地上。大批防暴及便衣警察包圍他，並搜查其個人物品。現場仍未見救護車到場。剛才有義務急救員嘗試接近但警察拒絕，及後經過一輪理論後，在約12時58分警察容許一名義務急救員為其治理，該名男子下身有些微抽搐。

0056 補充
記者轉述現場受訪者，指剛才警察吊起該名男子離地行走好一段距離。
#立場

0100 #旺角 #亞皆老街 #彌敦道
消防處救護員到場，救護車編號為A378。男子需戴上呼吸機。
#立場

from 實時tg

死黑警

Up

Pin

點解又要出去搞事
唔搞事點會有人被拉同受傷
唉 肯停手未

721
811
831
101
1111

屌 有隻狗似捉後領 勒住手足條頸 搞到失去知覺

胡椒球槍唔係槍？ 一樣打得爆眼
做咩呢家啲人比人打標準定到咁高？
咁下次胡椒噴霧洗面洗咩報姐 沖下水姐嘛？
定係你哋已經習慣哂 冇死人姐係冇事？
下次係死咗人都係死一個姐 咁再下次係咩
屠城都冇咩大不了？
不論係咩程度既暴力 我哋都唔可以容忍
唔可以習慣 唔可以忘記

唔明白點解到今日仲未殺過一隻狗

推 死黑警屌你老母

仆街死黑警

⋯

Diuuuuu

推推推

推！

有POST 話係醉酒佬

港緊新聞記者太攰一時間搵唔唔返live個段 大家一齊睇下有冇影到中槍個幕！

pin this please

死黑警全家中肺炎

學堂畢業 笑話

Twitter 呢幾日著晒火，一齊入去撥火

香港警察 蓄意謀殺

屌呀？
推

想知道你屙尿個陣係用左腳定係左腳

屌！！

pushh

屌你老母死黑警

Push!!!

然後有狗話佢冇暈 係休息緊

邊到有講係中槍

你老味

繼續推

Pin啊喂

黑警死全家

推爆！

意圖謀殺

仆街冚家產

今晚好多人受傷

落地獄啦成班仆街popo!!!!!

各位手足
你哋睇到係咪應該做啲野
係時候檢舉藍絲youtube fb page
大家快啲做

推
黑警殺人

喺咪飲醉酒果個嚟？

721 831 101 1111

PUSH

認人

Pish

pish

好驚手足被自殺

推呀

死黑警，正畜牲

希望手足平安

幫推同認人

講緊咩彈ching

胡椒球都咁高殺傷力

究竟係咪真係識 分分鐘本身無事俾佢心外壓到死
同埋妨礙新聞自由依家真係明目張膽

仆街

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考
另外亦可點擊逐項資料以查閱有關記錄

另外有巴打寫咗個會員標籤功能令大家更易記住邊啲係五毛
請多加善用

功能示範

已新增相應版面令大家更方便匯入會員標籤名單

推咗先 咁搬傷者已經係仆街

講清楚咩槍啦屌

美國有試過胡椒球射死咗人架

乜野叫施放胡椒球彈?
有無施放子彈?

又打撚死人？

林鄭 黑警 冚家剷

推！！！！

屌 死黑警

屌 唔小心負皮左

樓主pin呢個？等大家嬲之餘起碼知下進展

入咗油麻地嗰間？

推依單

真黑警....

爛番茄獎

又撚殺人

班狗次撚次都想殺人

屌你老母,又打死人

所有武器都有risk 胡椒噴霧都可以搞到人死

睇左先

有份進貢香港庫房嘅人(以任何形式), 都間接參與死黑警哩8個月嘅戰爭罪行及暴力.

好抱歉香港死廢老廢中, 現在仍要無奈定期進貢呢個怪獸政府(及背後一班惡魔), 令哩班著製服恐怖份子全家溫飽, 衣食無憂, 有恃無恐, 盡情恐嚇施虐香港人. 香港嘅6/7/8/9十後, 都欠咗現在嘅香港年青人. 躹躬至歉.

畜牲 一班人渣殺人打死人非禮 做撚齊曬既禽獸

有得加人工 每一日都大撚過曬所有香港人

仆街警狗死全家 全部不得好死

推埋國際

班黑警仲要射人趕走人唔俾人影
所無人知發生咩事

Diu

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

831

cls唔可以亂咁移動傷者架
班黑警想殺人

推 ! 三萬 !

留名

推，死黑警屌你老母！！！

輕輕再推

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

又話班狗有學急救，一條片屌柒班on9啦

死全家

3萬! Thx!

推 認人呀

PUSH!!!

殺黑儆百

好嬲呀

41:00開始

周同學2.0

推唔到照推

警察死全家冚家剷

721 831

仆街黑警中肺炎死哂全家

p

幫手推

推！！！

甴近平

推 死黑警🤬

up

有FA話佢醉咗

係咪中咗元氣彈？

Tui

每日抽時間推post
同三毛對抗

叫牙連全面開放 LIHKG api 畀人寫第三方 APP 就有

唔好比佢沉
推

有無人知最新情況？

推，唔好忘記

推！！

又有隻5毛推post

Pushhh

一定要冇事。。pls

要平安

推 認人啊屌

721

推1001

其實橡膠子彈都可以殺死人
你睇返黑狗係地鐵推手足落地鐵站 再拎胡椒球槍亂槍掃射
個頭盔係啪啪聲

推1

有無消息?

【香城online · 23條】突發！你的主線任務已發佈

推啦

留 名